無視中美貿戰 京東預約 iPhone 11 Pro 數量超 iPhone 11

中美貿戰會影響 iPhone 銷量嗎？也許從京東昨天預約搶購 iPhone 的數字，令 Apple 感到安心。昨天京東開始接預約 iPhone 11 系列手機，只是一天裡便有近 100 萬部手機被預約。

人們認為售價最相宜的 iPhone 11 銷情會是最好，但從預約的初部數字所見，iPhone 11 Pro 已達 49 萬台，隨後的 iPhone 11 為 30 萬台，至於 iPhone Pro Max 則為 11 萬台。顯示，在中國首輪 iPhone 開售以 iPhone 11 Pro 的購買意欲最強。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

哈，中國國內到底仲有幾多美金可以玩

支那人不嬲身體最撚誠實

都話大陸人係鐘意外國野嫁啦

Apple喺大陸係收人仔，大陸會唔會分分鐘唔比佢轉走啲錢？

又係wor,
咁呢個幾乎係可以肯定既。你試下贏賭場10 億，佢都會多多藉口唔比你唱返d 籌碼做cash 走。

用黎找數俾富士康、鏡頭廠、喇叭廠果d
反正iphone入面大把野made in China

apple點轉走d人仔

外國勢力，抵佢蘋果

--Send from my iPhone--

大陸銷量抵返製做成本

出口收返美金

反美是工作
撐美是生活